其實少數派議員都冇裝，唔知可唔可以帶隻神獸去打招呼

克警面對惡勢力視而不見
唔靠自己人靠邊個

push